
[ V ]  1.FG未顯示fg剩餘次數,贏分以及FG次數UI
         請參考:競品畫面
	     UI路徑:assets\games\Slots\LuckyCat\art\cat\lk_freespin_bg.png

[ V ]  2.fg內出現fs圖標，免費次數未增加1次
         美術字路徑assets\public\fonts\lk_fg_num
	     請參考競品影片00:20開始

[ V ]  3.FG spin過程中模糊圖消失(圖1)

[ V ]  4.fg得分時，遮罩未出現(盤面應該要壓黑)

[ V ]  5.FG返回MG *5圖標還未清除(圖2)

[ V ]  6.音樂按鈕關閉後再打開，音樂不會再次播放

[ V ]  7.FG變換成大圖標時，未出現變換特效
         特效檔案路徑 assets\games\Slots\LuckyCat\art\PRERENDER\lk_F_CASE

[ V ]  8.有BIG WIN時,在跳出BIG WIN之前會播放得分音效
         因為分數是跟著BIG WIN一起出現，應該只會播放大獎音效，不會播放得分音效

[ V ]  9.FG停輪~得分顯示中間間隔時間過久

[ V ]  10.背景燈籠特效未套入
          特效路徑\assets\games\Slots\LuckyCat\art\shake\LIGHT_bg
          背景特效是MG的背景效果，loop持續播放

[ V ]  11.MG盤面滾動時，背景物件震動特效未套入
          特效路徑assets\games\Slots\LuckyCat\art\shake\shake
          盤面第一輪開始滾動的時候會播放動作shake，特效會loop到第五輪停輪
	      第五輪停輪時關閉shake特效，播放jump特效1次
	      盤面靜止時播放idle特效

[ V ]  12 盤面在手機上會滾到消失

==================  02/26新增  ======================================================

[ V ]        1.FG會出現超出盤面的圖標(高機率發生)
               請看影片:影片1.mp4

[ V ]        2.FG出現超出盤面的圖標之後返回MG,MG盤面外會出現FG的圖標(高機率發生)
               請看圖片:圖1

[ V ]        3.FG返回MG會出現變大框(低機率發生)
               請看圖片:圖2

[dataError]        4.沒中獎的盤面會中獎,音效會播不停(極低機率發生,開發者模式可以看到有錯誤)
               請看影片:影片2.mp4

[dataError]        5.有FS的盤面，大圖標轉小圖標，小圖標會長的跟大圖標不一樣(100%發生)
               請看影片:影片3.mp4

[ V ]        6.FS中獎，圖標的中獎演出沒有播放(100%發生)

==================  03/12新增  ======================================================
     

[   ]        1.MG震動特效 SPIN就開始播
       
[   ]        2.FG的框框,希望是有中獎才消失,如果沒中獎，框框不消失

[   ]        3.FG結算畫面的分數需要滾分(分數要加千分位符號),音效(Audio19_A)+背景音樂(TotalReward.mp3)

[   ]        4.FG中出現FS圖標 沒有播放特效(lk_F59_JP_ske)

[   ]        5.FG次数的初始次数請設定跟模擬伺服器一致,目前看起來是固定是5次,開始spin才會改變次數



